［有片］ 勿炒車！ 跳橋男係警救

男仔11秒出現唔知點解突然調頭跑再跨欄
因為差佬追緊佢所以係差佬救佢先

利申不撐警但呢單唔好炒車！

WFC 重點係佢比人迫跳落去

睇完就禁返上一頁，冷處理

p牌仔

負評 上一頁

你已經進入單機模式

佢係咪唔熟依頭, 以為好矮?

大家唔好撚堆
垃圾P牌 3毛

屌你老母啦，講廢話
邊撚個迫佢跳出去架？
唔好以為利申左就唔屌你先得架？

屌你老母黑警死全家。
利申：no offense

就算真係警救又點
源頭都係黑警追佢
我打完你一身都醫返你我就係好人
On9?

克驚迫到佢跳樓，扮救返然後要多能謝班克驚？傻L左？

班警追嗰位青年係長短腳，而且人地自己一個點集結

見到人跳橋去救係人之常情，見死不救嘅話佢地份工凍過水，所以唔好再幫克警洗白

講多無謂

#1Protecter

• 1h

完全封鎖

真心好笑 唔救就話人冷血
救人又話做戲

你返屋企搵阿媽吹蕭啦

其實炒事咪炒車
唔回都好過懶黎懶去

收皮啦！係社工同記者救架

唔好咁狗 今日炒左好多獲

［黑警死全家］ 懷疑今日被嚇到跳橋既後生仔係長短腳..有圖

通常撐警都話自己唔撐警

亦係俾警犬迫

明報？
負評上一頁

係黑警見到有人跑緊 即刻有隻狗大叫
『唔好走呀！』
唔係迫咁係咩 ？

真心好笑

追住人打搞到人地要跳橋

救上黎之後話救左佢要感恩

你伯母好多人排隊 我唔打搞了

揾你老母幫你甩P先啦

唔人係邊個救既問題呀，重點係邊個逼到佢要跳呀

死全家

無錯

一入黎 屌完來p牌仔黎

Hi
你係咪警犬關係科嘅警狗？
建議你除咗P先講嘢

汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪？
汪汪汪汪汪汪汪汪汪

特別嗚謝偉大嘅翻譯器

Show Blocked User - Protecter

勇武一齊買cream整蛋糕

cream痴落面罩 睇唔到路

佢唔撚救嗰啲叫謀殺
救左最多叫佢起碼有啲良心

我無野好講

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女世界第一

大家小心凌晨時份有啲三毛同P牌仔開post帶風向，由個post沉啦，唔好再理，俾其他正事post上返熱門

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

呢啲唔係救 , 係迫到人入絕境

問題係個細路犯左咩法先?
1個人係街到行犯法?
著黑衫犯法?
需唔需要追佢9條街逼到佢跳樓先?
警察捉人大晒咁 拍戲咩

係警救又點

然後又唔爭起上咗熱門

政治潔癖？
要贏得漂亮？
歷史是由勝利者撰寫
咪on9喇

樓主搞分化死全家 明明迫人跳橋 救返就變英雄？

捉住個後生仔隻手冇手套嫁

好撚明顯捉住佢個個揸住相機

P狗

先質你食屎，再比返粒糖你，於是要感恩

洗撚屈咩
唔係比狗追佢點會衝過去
如果事主覺得犬隻兇殘成性 寧願跌死好過被圍毆
咁同推佢落去有咩分別

正如我用指槍指住你 叫你跳樓
咁你跳左係咪就唔關我事？

打撚柒你之後比粒糖你食
你係咪要當我恩人多謝我

知炒就唔好開po啦

P牌, 躝開啦

我就搵你老母吹蕭

開PO果個傻閪都唔撚知人哋屌乜
個個都屌緊啲狗追撚住人咬，攪到人哋嚇到跳橋，佢就話人哋有拉佢上黎。有無諗過拉唔撚到會點架開PO啲傻閪

個細路犯撚咩法呀屌你老母臭閪
係殺人定打劫呀？你老母先係嫌疑犯呀
正確比喻係
有個變態黑警殺人狂追住個手無串鐵嘅細路，嚇撚到細路差啲跳落橋

我桶你兩刀再救
你千祈唔好拉我
我怕你炒車

咁需唔需要頒獎？

警你老母block

P牌狗收嗲啦

迫你食幾舊屎，當眾比番粒糖你，係咪要同佢講多謝?

唔能係救，係擒獲。

無啦啦會自己跳落去

賊。但個細路唔係賊，on9 比喻

黑警洗白po

社工同攝記救㗎

已經柒左幾獲 仲要講到咁白 屈鳩班狗
你係咪傻撚咗 我地既革命就係比你呢啲無腦又衝動既人 搞禍哂

Nowtv 都講係記者同社工救
P牌5毛

7少陣啦 唔該 幫下手 求下你哋啦

如果一個黑社會人士追緊個市民 個市民為走佬跳左落天橋 咁係嗰黑社會人士定市民既問題？

黑警冚家富貴，升棺發材

係記者拉佢上黎，狗接手拖佢上嚟為咗拉佢

先入為主既係你，點解個細路係賊？
清場追到上天橋，要追住個細路黎打，呢d叫執法？

P牌仔，賜你0.3，退下吧

你睇到佢非法集會？佢只不過係天橋到跑，邊到有非法集會，而家大把差佬亂打市民，佢拎住警棍追你，你都走啦

0:04左右 一開始追人個白衫
見到後生仔跳係向後退一步

無錯 救人係警察救 但有人跳救人係人性
但個白衫係諗住由得佢死囉

單運動已經癡左線
有用暴力又唔認 圍鳩人要人收回言論
而家自己慌不擇路又入人數
拍晒片係邊個救人都可以選擇性相信

應該幾個人都有拉佢，警察都有

第一 先入為主個個真係你 唔該你自己睇清楚你打既野 如果你要扮中立咁做評論 首先你要做到疑點利益歸於當時人 不過sorry 你一開始已經判斷左個個男仔係賊係犯係罪人 狗係執法有理

第二 想問你啲狗執法既理據何在？你憑咩證據話人地非法集結？你係當時見到個男仔行路？企係到？大叫？不過無論佢行路企街定大叫 似乎不足以成為啲狗所講既非法集結啵 如果係 我建議啲狗全港18區每條街都執執法好 唔好選擇性執法 道理講唔通

屌你老母

1. 上水有不反對通知書
2. 個黑警本身追緊另外一個人
3. 佢上埋手扣都無講咩原因拉佢
4. 佢係傷健人士
5. 一邊有人追緊 佢跳既前多一兩米有一大排防暴

唔洗幫你班老細開脫，佢地居然迫人上天橋，已經係妄顧安全，已經唔係驅散目的，係純粹發洩，追住黎打，完全違反操守

其實得佢係附近憑咩要拉？佢有攻擊性咩？佢破壞公物咩？現身係個度 自己一個 都叫非法集會？你講哂啦咁 你話示威現場都係咁講 你地啲狗點畫先？ 路過示威現場係米唔比呀以後？係既麻煩你地同我地啲小市民講清楚啦 先小人 後君子

清場目的係想人離開
佢入緊商場走緊有咩問題？

如果我無做過任何野 見到成班警察拎住武器我都唔會驚 仲會拎部手機出黎影下佢地八掛下咩事添
根本大部份連登仔已經容不下其他意見 事實係點得現場既人知

但客觀睇 不嬲有人係警察面前越叫越跑 就會俾警察追啦

如果真係警察救，係咪證明咗有少部分警察面對生命仲有返少少良知？有冇辦法令佢哋企返喺人民嗰邊

但樓上有巴打講咗係記者同社工救

天橋商場點解唔行得

唔岩聽，負皮

唔好講啦，啲人癲咖
Judge佢就咬尻你啦

利: 剩係睇左呢個post條16秒嘅片，無頭無尾唔評論

點解要跑

你已經評論緊啦 扮乜野

網上咁多片，你估你話想老屈警察就老屈到。
Ｄ片好明顯有一個警察彈開左同係警察迫佢跳樓。
剩係 lee 兩個point 都有排玩。
你講Ｄ subject to dispute或假的東西，之後，Ｄ人咪會唔信你law

網上咁多片，你估你話想老屈警察就老屈到。
Ｄ片好明顯有一個警察彈開左同係警察迫佢跳樓。
剩係 lee 兩個point 都有排玩。
你講Ｄsubject to dispute或假的東西，之後，Ｄ人咪會唔信你law

你唔驚唔代表人地唔驚
大把男人同女仔同呀嬸都會喊
人地16歲 隻腳有事 比幾個人打 有一排防暴會驚好正常

有片點屈 人地一講出嚟你駁唔撚到仲柒啦
只可以講黑警無啦啦追打佢嚇到佢跳橋 個14歲跳果陣追得最貼果隻黑警反而退後好似想佢死唔救佢咁 係後面果2個黑警驚鬧大先救佢 但拉左佢上嚟都要求其搵樣野拉佢 屈鳩佢

你收皮啦

完美見證香港人輸打贏要
仲成日話咩香港人質素好好
噁心到呢

無呀屌你 離個細路最近個個退後左一大步

班警察無性 亂打人
上網屌佢地死全家都可以拉人
正常見到佢地無食藥都跑
正如比隻din 狗追唔通你仲會諗自己係唔係做左壞事搶左佢d 乜野 同佢講道理?

點解要打

依家樓主話你影相都唔得啵 個度講左非法集結呀 企係到都拉啦

佢到上警車個下警察都無話係因為非法集會而拉
係去到警署先講既
拘捅既程係應該打左先拉 定係同人講左犯咩事先？

有人話點解tvb老屈得,我地就唔得,點解我地要fact check
因為cctvb同cctv一樣係為共產黨服務,
佢地唔介意個朵臭曬,無公信力,
我地唔fact check,
即係搧9自己友,搧9自己同道,令自己無埋公信力
一係你就勁到屈到佢踢爆唔到你,如果唔係都係老老實實啦,
佢地咁多衰嘢,講事實已經足夠搞掂佢

追佢嗰個死黑警係見死不救，但前面有兩個警察有仲手，Hashtag有講

岩呀 比狗追d人都係話越跑越追 咁佢咬埋嚟 你跑唔跑? 講你就叻 警犬同普通狗一樣冇性架 埋到身果下你同佢講道理? 梗係走左先啦

我知 但係搞出成件事個個人係無啦啦追人係無人性無良知亦係事實
同埋 佢 係 無 委 任 證

等個傻仔跳啦 死左仲好
做咩拉返佢上黎

屌你！有份救
同係差佬救係兩回事呀大佬

大佬呀人地屈得高招 配合哂鏡頭 個重點係人地屈完 睇果個會信 你呢d有哂事實死口認嘅屈 邊個會信 個個人你地果套事實出去同人拗 一攤出嚟完全比人反駁哂嘅 咁點拗? 其他人睇落你地咪完全冇道理囉

唔係唔可以屈 而係要搵d好嘅位去屈

毅進邏輯？

你估佢想拉佢上黎？
佢想拉個後生仔坐監炸

剩係講3同4

3. 根據第232章《警隊條例》第50(1)條，警方如合理地懷疑某人已經犯案，他們便可拘捕該人。警方毋須即場確定該人是觸犯了哪一條法例，只需合理地懷疑該人作出了某些行為，等同犯法，就可以作出拘捕。

4. 傷健就唔拉得咩。。。

迫佢個白衫係退後㗎

我邊句野話因為差佬追人迫人跳橋，麻煩你quote出黎
屈人講然後話人有邏輯問題？你唔做黑警/cctvb浪費左，定係其實冇浪費到？

再講白啲比你聽呀下
我無話啲狗無理據拉 不過我就係想知啲狗憑咩對呢位先生judge佢非法集結？仲有 啲狗又憑咩話人非法集結 憑係清個度 除左武力清場唔可以用一個再低殺傷力既方法去叫人離開？ 個度天橋咁窄 咁打住後驅逐示威者真係合理？
同埋你地啲狗清場係米講定左邊個範圍先 現場人知唔知？定你地話清邊就清邊呀？有無諗過個問題係你地啲權力真係大到無腦都可以亂用仲合理化番自己既所謂執法行為？

2. 你再睇下啲片先啦
3. 無呀 去到上警車之前都係無講架 蘋果live全程影住 上左車仲扯佢頭髮添
4 5. 無話唔拉得 但你拉人第一個動作係衝埋去打架咩？
3個全副武裝既追打佢 再面對十幾個防暴響另一面 感覺自己會被打死而跳姐

剩係評論你班連衛兵啊
成日炒車同死攬

合理地懷疑係邊？

P牌仔食負皮啦

你judge人就係judge, 人地judge你就係咬？
仲好意思話人癲

我插完你兩刀再幫你止血，係咪好撚偉大？邊撚到有炒車？

佢地會同個後生仔交待咖啦

推佢嗰個pk毅進狗唔洗討論一定係垃圾，
但我哋最終目標係呢個不仁不義嘅政府

你都講得幾輕鬆
不如你直接話成件事都關你事既 然後出番去

#我冇野講
但欣賞巴打你的敢言
在連登肯講中肯話的人不多

好似楂改裝車咁
一係衝朴 一係入朴
條路自己揀 仆街唔好喊

以為開個支持嘅蘋果po就可以洗底？收皮啦你

講下其他啦咩靜係講3同4呀 我靜係講你老母得唔得呀

邊條law講？

我想學下野

即係番左屋企，都可以清埋上到佢屋企？

三唔識七做咩要同你交代
你咁熱諴咪去警署問下囉，保釋埋個小朋友就最好

可能佢係狗 呢排d狗興佢講嘅野就係法律

現在有冇問左啦 冇答呀屌你老母

尹兆堅 林卓廷都去左警署 係無交代嫌疑係邊喎

訓醒未
唔係班警 佢會唔會選擇跳落去

有人講左啦
痴線唔發表其他意見都比人鬧
連衛兵真係

比狗追住咬 迎面又有堆狗守住 比我都跳出去避啦 何況靜班係拎住棍嘅暴徒

你咁係唔發表意見咩 你咁係選擇性表表意見 斷章取義呀盲毛

呢到d 只係想聽d 佢想聽既野，睇d 佢地想睇到既野
已經無咩理性討論可言

咁要等個小朋友出黎先知
佢地唔講你都吹佢唔漲

五毛屌你老母全家死清光

剩係發表我認為有價值嘅言論有問題？
就算我斷章取義，你都駁唔到啊

首先啦 一班人拎哂棍衝埋嚟生理即時反應係走係避係好合理 其次係呢排咁多警察濫權嘅新聞 果一刻會相信班狗衝埋嚟亂棍打 所以避開都係好合理

咁商場都係公共空間? 有冇搜令呀

邊條法例寫清場係包括所有公共空間，特別係包括行人路同行人通道？
即係如果當時我企係條天橋，一樣會被控非法集結？

白衫嚇到個小朋友跳橋
跳果刻白衫向後縮
攝記 女社工捉住左先
最後藍皮先加入
扯上黎拘捕

跳橋避開睇黎真係好驚好合理

你所謂有價值嘅言論就係你嘅斷章取義? 你既然可以咁坦然咁承認自己係斷章取義 說非成是嘅 我仲點駁你呀? 裝睡的人不會醒

不過我欣賞你 夠坦白! 你收開咩價? 3毛?
但你咁易露底 1毛應該都比多

block

咁點解無寫住就代表行到邊清到邊？
你唔通知人地點知邊到行得邊到唔行
我睇公安條例就話封公眾地方係要通知既

(4)任何督察級或以上的警務人員，如有理由相信公眾集會或公眾遊行相當可能會在違反第7或13條規定下於任何公眾地方進行或組成，可將通往該公眾地方及其鄰近的其他公眾地方的通道阻截和封閉一段其認為是必需的時間，以禁止公眾人士或任何人士或任何類別人士進入，藉以阻止該公眾集會或公眾遊行的進行。
(5)凡根據第(4)款將公眾地方封閉，須在通往該公眾地方的通道以張貼告示或豎設障礙物的方式，或在該公眾地方的附近以口頭公告的方式，或以上述警務人員認為合適的其他方式，就該項封閉作出通知。
(6)警務人員可使用合理所需的武力，以阻止任何人進入或逗留在已根據本條封閉通道以禁止其進入的公眾地方。

如果唔係仲邊到有路走?

其實大家就係討論緊啲狗要點交代 有咩理據咁捉人
如果我去警署問而有狗答既 我可以架 叫埋動物傳心師黎幫我傳話都得
你有無邊間警署係可以比我問？

殺人放心之後走入商場咪可以無敵
係咪屌黑警上撚晒腦連d 邏輯都無

(c)在已根據第17(4)條封閉通道以禁止其進入的公眾地方，未經當值的警務人員的准許，明知而進入或逗留在該公眾地方；

知先叫犯罪

你駁到我講個兩點先講野啦
啲連衛兵真係
成日話人5毛1毛，但鬧交又輸比人
講理據又唔夠人講
剩係識人身攻擊同鬧人

你話我說非成是
你講啊
邊度非，邊度是？

咁e家係咪殺人呀? 如果2條殺毆鬥個警察開槍打死其中一個 之後比人鬧 以你嘅邏輯 咁佢係咪又可以講你咁都鬧咁有悍匪我係咪唔用得槍呀?

用下腦啦on9 唔同案件有唔同程度執法 警例佢都冇跟啦on9

咁你搵你話行到邊清到邊個條比我

....................
請問禽晚邊到係非法集結既範圍？全上水？
差佬冇劃條線出黎，我怕我有份，一陣要去自首

睇睇呢度

Blocked

當時冇路走啦, 有另一面有批狗張牙舞爪

偷1蚊都係犯法
殺人放火都係犯法
係咪都唔入得去追完？

你都講到明係斷章取義 點解我仲要去駁你個斷章取義 定係你中文差到連斷章取義係乜都唔知?

講理據? 斷章取義叫講理據

斷章取義嘅目的係乜 咪係為左說非成是囉 否則點解要斷章取義? 你e家係想扮on9縮哂你之前講嘅野定點 但無論如何 你坦然咁承認你係斷章取義呢個係事賓

同意你前面個part 但未修改唔代表可以任由得佢地繼續用呢啲不合理既權力同守則去執法
所以成立獨立調查會根本係必須 除左係要釋除公眾疑慮 就係判斷番究竟邊啲位係合理同不合理既執法 仲要 個會唔止係講啲狗既執法問題 而係啲官問責既野都要傾

係個個情況要避真係好合理定係你有更好既路線圖share出黎？

商場報警你咪入去囉 有人偷一蚊之後經過你大廈d黑警係咪可以逐家逐戶去搜呀on9

炒乜撚車 重點係警察逼到人跳橋

即係警察要捉人就唔洗守警例法例?

點都好，知道實情係好事

除了「公安條例」，我找不到其他法例，賦予警察一般權力，在公眾地方設置「封鎖區」。

by 謝連忠
葉謝鄧律師行：律師及國際公證人

打咁多字
重點: 因為你斷章取義，所以我唔回應你嘅理點。

同埋我無認到喎，我話’就算我係斷章取義’喎
中文U?

喂 連衛兵
又幫人講說話，然後屌人？

重有就係我做咩要縮？
你地都無人challenge到個兩點

搞清楚先出聲啦
駁唔到就亂咁咬人

CCTVB 駐連特派員?

其實有張GIF影得好清楚, 班差佬無人睇望個細路,
但佢自己驚, 係差佬背後面突然向前跑, 跟手直接跳欄

哦 原來又想唔認 你話你冇斷章取義 但又唔覆哂5點要靜係覆2點 仲要人回你 即係黑警口講話冇打人 但隻手一棍棍毆緊落去咁你真係好野

判斷力有問題去香討啦P牌仔

沒有具體的普遍性權力條文，警察便不可貿然設置封鎖區或將封鎖區等同必然禁地

by 謝連忠
葉謝鄧律師行：律師及國際公證人

上面講左啦 冇搜令做乜入商場捉人呀

1. 委任證
2. 無通知封鎖邊到
3. 非必要武力

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

我打鳩你，然後幫你洗傷口，係咪代表我冇事冇做錯問題不在我身上？

喂 其實你知唔知咩係斷章取義
斷章取義係指引用別人的詩文或談話；只根據自己的理解或需要截取片斷或部分；而不顧全文和原意。

而佢講嘅嘢我剩係諗到3同4點駁，所以我剩係覆呢兩點。

請問我點樣歪曲原意？反駁佢呢兩點又有咩問題？

同埋唔好再講回覆我嘅論點啦，你都駁唔到。
如果唔係你就一早車埋黎啦，剩係係度廢up

第232章 《警隊條例》 第50條 涉嫌人士的逮捕、扣留與保釋以及涉嫌財產的檢取

如任何警務人員有理由相信任何須予逮捕的人已進入或置身在某處，則居住在該處或管理該處的人在該警務人員提出要求時，須容許該警務人員自由進入該處，並給予一切合理的便利，以便他在內搜查。

佢無

人地講緊救人係人之常情
你就曲解人地話人做戲
你老母幫人吹緊蕭幫你賺學費讀返書呀 文盲

要搜查令呀
以後私人地方就無敵可以無限復活
連衛兵邏輯

連登真係好撚多狗係到洗地

屌你老母P牌狗執柒佢啦

P牌仔 屌你老母

上面講左 佢清場通知左封邊到咪封得 咪唔可以係後面再行返 有無咁難明？

d殺紅眼嘅狗嚇鳩個小朋友急起嚟要跳走，然後狗見到知大獲，小朋友死Q咗知道以後唔洗再出糧，先要拉住，而家份好人
炒乜燃嘢車？？

1 3.軍裝響要求下都需要出 尹兆堅有要求比人打左棍頭
2. 屌上面咪比左你睇囉法律上.

商場咪私人地方

係個男仔救返班狗

如果個男仔有乜事，班狗肯定好大獲

左手拎盾右手拎棍
何來有第三隻手救人呀
洗白就收皮
記者同社工救㗎

炒車就要低調 你呢個p牌仔可以收皮

你靜係諗到3,4點駁 但就判斷到人地成件事講嘅野係錯咁 咁唔係曲解原意咩? 定係你原來黑警拉佢非法集結係錯 係濫捕 只係第3第4點唔認同 係我怪錯左你?

已完全封鎖
單機啦你

"定係你原來認同"

點會無

又spin ?
[但就判斷到人地成件事講嘅野係錯咁 咁唔係曲解原意咩?]
邊度？
Quote比我睇，唔好搵唔到啊你。

我只係就佢嗰兩點而作出評論，唔知點解你會睇到我判斷人哋講成件野係錯。

連衛兵又FF?

唔使再覆班柒頭 借d意駡戰引人推post

個細路唔係賊, 你呢個乜鳩比喻?

咁我e家問你 係認唔認同黑警濫捕 唔應該拉人非法集結呀 你靜係答我認同定唔認同 認同嘅我咪同你道歉囉 唔認同嘅你唔係斷章取義係乜

咁認真做乜
如果商場乜人都可以隨時出入地方都當私家地方
全世界D差佬都唔駛再捉人

好心啦，呢啲時候仲講炒唔炒車，咩唔會好似藍絲咁老屈
有位就入佢老母啦

我吊你老母，追個犯，個小朋友犯乜嘢法，不過d狗大燃曬，I am the LAW，乜燃嘢都話你犯法啦，冇media在場，推燃埋小朋友落去都重得
而家警察殺紅了眼，對眼前所有人都係犯，你又講得啱嘅

根據上一段有關「公眾地方」的定義，部分私人物業和室內場地(視乎個別的實際情況而定)也可視為「公眾地方」，例如：
私人屋苑的走廊和平台；
商場的大堂和公眾露天場地／休憩用地(如廣場)，或連接不同商場的行人天橋／通道；
或 展覽／表演場所的大堂。

你唔quote哂成條？
天橋係呀 入面唔係喎

非法集結同暴動咪係

唔通 美國 英國 澳洲 加拿大 差佬唔會入商場捉人
全部人係外邊圍住十年八年
都唔知有乜好爭辯, 咁簡單既野

係我既錯 唔應該同狗講LAW

my god

on9 如果搞死人 警察要負上最大責任！
如果咁講落去警察一定要救

呢家佢無睇到有賊 係求其入去追黑衫既人

係條橋非法集會，我當個小朋友真係集會，佢都跑走左，你重追乜鳩

d 狗自我感覺 I am the LAW，乜燃嘢都話你犯法啦，冇media在場，推燃埋小朋友落去都重得
而家警察殺紅了眼，對眼前所有人都係犯

屌你老母死全家啦你

喂 你未答我問題喎

[但就判斷到人地成件事講嘅野係錯咁 咁唔係曲解原意咩?]
邊度？
Quote比我睇，唔好搵唔到啊你。

你食左落肚？

曲型嘅連衛兵，柒左就spin去其他野

[咁我e家問你 係認唔認同黑警濫捕 唔應該拉人非法集結呀 你靜係答我認同定唔認同]
首先
<<公安條例>>

18.非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
(2)集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。
(3)任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪 —— (由1970年第31號第11條修訂)
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。

明報:

【19:30】龍琛路有一批示威者聚集在一間有多間分店的藥房外，擊毁藥房一個招牌、敲打拉閘及噴上「反送中」標語。現場有示威者呼籲在人數不足、物資不足之下應散去。其間有人拆去路邊鐵欄杆，未知用途。

【19:12】新運路有示威者在一間仍然營業的藥妝店外，搬起擺放路旁的貨物投擲進店內。店內職員拉閘，示威者即歡呼。示威者其後用噴漆遮閉店舖的閉路電視，並在鐵閘外寫上「反送中」。

咁係唔係破壞社會安寧？
係咪拉得？

另外我想問吓點解你覺得佢哋係濫捕？

係 64，
解放軍衝入去學生群都冇開槍
我係學生點會嚇到跳橋

追到就打啦on9
咁多次示威邊一次你打人
尋日打到爆頭都幾個
你見到佢衝埋黎仲唔走?

點解唔係濫捕

個幾間藥房d 野擺到出哂去阻街, 有無拉?

呢家我睇親藥房個幾條片都唔見有個靚仔份

你睇髮型就知 拉乜鳩

咪答緊你問題囉 你理解力低就諗多2諗先答人野啦 上面又on99咁話人打得多字 你家下大我咁話呀笑撚死人咩

一開始人地講果5點 係講緊黑警濫捕 討論緊非法集結 你彈出嚟反駁其中2點 咁你即係唔認同啦? 而其餘果d又唔肯講 之後又叫人回應你果2點 咁即係斷章取義啦? 咁撚樣都唔明? 1毛都唔撚值啦屌你定又想扮傻扯開話題

仲有你下面果堆垃圾 打咁多野出嚟想扯開話題 黑警衝入商場已經係錯啦on9

好大嘅官威呀

有機會告得入

外國都有示威者比人打爆頭告得入警察

Show Blocked User - Hiphopman

琴日係另一個POST已經見呢條撚樣出黎幫黑警講說話
又話要修補警民關係乜乜柒柒

如果唔係你多次用私刑 亂咁抄人id, 恐嚇 , d 人會咁驚? 你自己睇下609 612 d 警察點蝦d 細佬仔細佬女

個d 幾樓咁高 無一定勇氣唔會跳, 唔係黑警惡行點會逼到人咁

吊你老母，最後係殺人收場呀，0n九
已經唔係歡迎嘅一刻，
而家D狗已殺紅眼，對所有人都係敵人
已經唔係保護市民專業嘅警隊，已係政權嘅政治工具，工具係冇人性

如果單純話執法就合理 乜野係法 執法個body 係無人監察既話

咁二戰蓋世太保同皇軍其實都係執緊法 點解d,人要驚

係? 咁貼memo 邊個部門做呀 點解又黑驚撕?

比佢權利去定罪?

乜呢家又控制到呀屌 之前唔係話意外咩

屌你啦 個小朋友寧願選擇跳橋都要避佢地 可想而知當時咩情況啦
重有 係邊個逼到佢跳橋架，佢救就係好人？乜撚野邏輯

有片影到 帶頭跑黎跑去個白衫見佢跳係退後架
要之後個2 3個警案救番
冇撚野呀你 死P牌仔

我咪講撚左囉 要通知邊到封左呀

破壞證物

講清楚嘛 嚇死人咩

講清楚嘛 嚇死人咩 咁警例有冇比權佢當個疑犯跳橋果陣退後2步睇住佢死?

你唔封點清場呀

係一個記者+兩個防暴救

啲 memo 字
佢話係搜證

反駁就係唔認同
Judge下講嘅野又唔得嘅 連衛兵啊 放過我啦
出黎做野都有事後檢討啦

屌你老味你話我唔覆其他個啲，我咪話上面有人覆左唔覆，又睇唔到？

另外明明你問我唔認同黑警濫捕 唔應該拉人非法集結，我直接引用新聞答你非法集結，咁都係垃圾？

濫捕你又無例子

重要話我扯開話題，明明答緊你問嘅野

Challenge人之前做好功課先啦

喂 做咩又spin走啊？
今次係商場？

果d資料公開架喎 佢憑咩撕

0n燃九，大家安守本份你唔示威咪唔會比人拉囉，立一條法例寫明示威有噴漆自由，會比警察拉嗎？

哦 咁講即係你認同啦 定係又唔敢講呀? 你地做野真係一貫架喎 你老細777又係咁 死都唔肯講某d野 但又兜好大個圈講唔係另一樣野

你睇多次d片睇下係咪專登啦 又道德問題? 你地岩例果陣就話岩例就夠 唔洗理道德 越權果就話道德問題 警例都有灰色地帶

用執勤既警力做呢d 野

跳橋義士只係圍觀者 啲狗追錯人

你係咪on9?
迫人跳再救都叫救？

唔係非法取得 有咩問題?

私隱條例點解就撕得？
佢唔係官佢無得判 佢出動去搜證 姐係證物

負評 > 上一頁

若查閱資料原則及使用資料原則的應用於相關的個人資料，相當可能會損及保安、防衛和國際關係；防止或偵查罪行；評估或徵收稅項；新聞活動；健康；法律程序；專業盡職審查；存檔；處理危急情況等（未盡錄），相關資料可獲豁免。

你咁鍾意講例 佢叫撩人隻揪犯左邊條法邊條警例? 拉左人未? 放個名出嚟會唔會有助偵查罪案同防止罪案發生?

係果個環境仲可以做圍觀者

私隱專員今日（11日）表示，任何人都必須尊重他人個人資料私隱，類似的欺凌行為亦可能涉及其他民事和刑事的法律責任。不過截至今日下午5時正，香港個人資料私隱專員公署未有接獲有關警員個人資料被張貼於連儂牆的投訴。

佢地9號出動既

推到畀多啲人block樓主

郵差會唔會自己寄信，然後吹噓自己幫人送信？

push 正解
人地跳橋唔係無原因
好地地追一個行動不便嘅人，你想佢可以點

樓主係雞係狗係公廁

你岩岩又話食環

公安條例
公眾聚集中倡議使用暴力
任何人如無合法權限而在公眾聚集中發表任何聲明，或其所作出的行為，為意圖煽惑或誘使他人作出以下作為，或為其明知或應該知道相當可能會煽惑或誘使他人作出以下作為者 —— (由1970年第31號第15條修訂)
(a)殺死任何人或任何類別或群體的人，或傷害他們的身體；

協助犯、教唆犯、唆使犯等
(1)任何人協助、教唆、慫使、促致或唆使他人犯本部的罪行，可予以起訴、公訴、審訊及懲處，猶如他是主犯一樣。
(2)任何人煽惑、企圖促致或企圖唆使他人犯本部的罪行，均屬犯罪，可循公訴程序定罪而予懲處。
教唆人襲警

不論入唔入到罪 以你上面嘅講法 佢都係疑犯

但果到係公眾聚集緊 另外教唆人襲警又咩玩洗

咁教唆人地襲警呢

我理撚得佢救邊個呀
救埋我老母 捐幾億做善事 拖阿婆過馬路 都係仆街

未審先判
返大陸啦你，岩你住呀
果度係有罪推定
岩晒你邏輯

任何人喎

尼個po有好多五毛p牌狗可以block

都幾好奇咩情況係合法煽惑誘使他人使用暴力

你講到咁咁即係可能係on duty 可能係off duty啦

個細路都可能示威者 可能唔係啦 咁拉乜鳩疑乜犯dllm

咁講警方言語上係咪講咩都得？
清場佢咪係被賦予權力進行，另一回事

刑事案警方有責任主動去查 有冇人報警話果個細路係非法集結?

救你老味！
果啲叫拉人！

想洗白 企開D啦

立法原意明顯係阻止任何人包括警方煽動集會人士情緒，集會難以控制

香港地真係好多戇鳩仔唔係講笑

你仲係唔明自己毅進邏輯有咩問題
知唔知咩叫無罪推定呀？就算佢真係偷野，法庭未定罪前佢都唔係賊，警察唔係判官

止於警察駛唔駛捉賊？警隊係一個拘捕現行犯嘅組織黎，佢只可以響目擊罪案發生/充足調查之後追捕疑犯，而且響追捕前要向對方宣布依家要拘捕你
本身先拘捕後調查已經係犯L晒規架喇
依家有冇調查？天橋行路算唔算犯法？無嘅話追咩撚野人？仲要係追到之後先拘捕！？

你真係返大陸住吧啦，法治地區真係唔岩你架on9仔

你推撚完呢個垃圾post未阿
成個post就係果幾友係到推 咩居心

合理咁諗，人少就係，人多就另一回事